發覺拍拖耐咗愈唔識增進自己

未拍拖之前生活都幾充實 又學下呢樣果樣 得閒買下衫學下襯衫學下唔同種類嘅嘢 不斷做運動等自己好睇啲有返少少吸引力
拍咗拖之後好似一切都變得太安穩 開始除咗對女朋友之外嘅嘢都hea下hea下 少咗做運動 因為已經溝到女 好似慢慢變到原地踏步 有時見個樣正正常常身型好少少嘅男仔搵自己女朋友傾下計都會對自己冇咩自信 想當年自己都有六舊但拍咗拖之後如今就變返一舊 覺得同唔到其他出面嘅人競爭 好驚女朋友有一日會遇到個比我更好嘅而離開我..

有冇巴絲同樣都係咁...

識諗己經好叻，然後就去增值自己

淨係得個驚字都冇用架
咪做多d運動
Worrying doesn’t empty tomorrow of its troubles, but empties today of its strength

因為依啲唔係真係真心愛對方
只係玩玩吓

咁係因為你本身個目的已經錯咗，做咁多野係為溝女，有女就緊係放鬆啦。
如果而家驚嘅話，咁就諗下為乜而健身/增值etc

唔係為溝女..而係本身冇女朋友有好多時間可以做好多嘢
依家有所以冇咗好多時間 通常都拎曬黎出街..
搞到好似原地踏步咁

驚姐 冇話一定係...

同你一樣
拍拖耐左好似做咩都冇心機，運動都好耐冇做，又冇咁注重自己儀容
好擔心女朋友俾人搶走，所以呢排開始做返足，希望keep到

咁你不如試下做返原本既你啦

係架，到你戴帽果陣就後悔浪費時間

其實真係
好不知不覺比女朋友佔據左自己生活
就算私人時間都係離唔開有佢
都開心 不過望番轉頭會發覺無為自己做過d乜

以前好簡單好易滿足
睇咩都好淡好開放 又夠獨立
做咩都可以好隨心隨意
人對我好我先對人好
又唔怕改變

拍拖之後愈嚟愈脆弱
一嚟會知咩係「期望」
無論對自己定係對人
好想自己做好啲做多啲 自動波去付出
而人哋一let down自己少少就會好唔開心
二嚟多咗好多顧慮同擔心
自己唔可以再活係自己嘅世界
唔可以當好多人同事係nothing
又怕對方會變喎
所以而家好複雜好易唔開心

對我嚟講增進都包括內在同個性上嘅~
所以其實唔鐘意呢個自己
開始明白人哋話無咗自己嘅果種感覺
同埋成為咗自己以前唔鐘意嘅果類人

拍拖係開心係幸福嘅 但應該今次完了的話就唔會再拍了 好辛苦

呻完 Sorry for 1999

為自己做過d乜

Sad but true..好認同